大家感唔感覺到 風起了

今次真係好唔同，直頭feel 到全城合作個種氣勢 任何界別，年齡，階層嘅人 都用唔同嘅方法為香港出一分力 就連內鬥嘅都識得放得成見 向同一個目標努力

林鄭今次真係玩大左 係你激起大家嘅熱情 將分化嘅香港人團結起黎 ！！

誠哥：風終於起了

If not now, when?

不成功便成仁

民陣班仆街隨時割蓆
需要宣傳多d勇武字眼 否則又係嗌口號完場

為香港人而感到驕傲

請大家支持環保

商人都合作 估唔到兩日時間集到氣

第一次感覺到好怪氣紛

台灣今次好關注
應該會好影響2020總統大選

成個世界到望住我地 要做得好好睇睇

如果離開連登高登睇一睇,其實真係唔同世界嚟
香港左膠廢老藍絲數目多到你唔信

對唔住潑咗冷水

起風了

jj

希望可以扭轉返啲傻仔
唔好再支持賣菜瑜

出街仲係聽到好多廢老反對

仲未夠架 大家一齊努力 可以做更多

好多人係勝利球迷, 你贏左佢地就會支持

係，我老豆老母都仲係尻尻下咁

誠哥：大家會唔會走慢左少少？

God bless our homeland

氣氛特別寧靜

寧靜得令人可怕

光復香港 時代革命
一叫大家知咩料

班撚屌出賣一早出咗去嘅年輕人

Sorry各位原諒我香港宜家正值歷史危機當前我有少少嘢想同大家講

一百萬人遊行只係個開始，大家仲有好多好多嘢可以做，例如今晚開始直到12號喺政總舉行嘅祈禱聖詩會，周街燈柱貼宣傳反送中單張，罷工罷課等，我希望大家要明白一樣嘢，任何願意作出反惡法嘅行動都應該要支持！香港人唔可以再比三毛分化，和理非同勇武必須一齊合作，佔大多數嘅和理非請用盡一切合法方法反對逃犯條例，逃犯條例絕對唔可以通過，否則我地同下一代就會生長喺講句說話都要就住就住，擔驚受怕嘅環境之中，大家絕對唔可以比逃犯條例過到

我地應該要接受香港和理非佔大多數呢個事實，大多數人都唔會衝始終法律後果太重，所以大家可以用合法方式全力阻止惡法，只要係合法渠道去反送中，我相信唔少人都唔介意做多兩步，有啲人可能覺得有啲和理非行動聽起上嚟好似好膠，但請唔好理人點做，只要記住大家都係反送中嘅同路人，我地就應該尊重同埋支持佢地，支持和理非不斷以各種合法途徑反送中。去爭取更多市民同國際社會反送中。唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。大家一定要盡自己可以承受到嘅所有後果同力量，以政府徹回逃犯條例為成功目標。請記住，唔好再鬧分化，和理非有和理非做，其他人有其他人做，兄弟爬山，各自努力。

歷史例子：
柏林圍牆冧之前幾個月冇人會覺得有生之年可以見到冧牆嘅一日，03年23條同12年國教都冇人會覺得可以令政府撤回23條同國教，正如今次亦都冇人會覺得可以令政府撤回逃犯條例。再強調一次，唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。

大家小心啦 , 今次好大機會有流血 + 死亡衝突

be tough !

瞓醒，去金鐘食飯先

啱啱喺街站派傳單 完全感受到

帶風向話聽朝先出現嘅撚屌出賣咗一早出去嘅後生仔

衝突係雙向
政權壓一步 民眾就反彈一步
你冷處理唔夾硬黎 無民眾會搞事
今次林鄭太強硬 黑警戒嚴
只會引起更多人反抗

今次無論贏唔贏到反送中
一日港共存在 下次反政府既規模只會更大
而除非消滅曬所有香港人
終有一日輸既係政府

眾怒難犯 只有撒回條例 回頭是岸

我都覺，咁多年真是第一次感覺到香港人咁團結，好像要攻城一樣

又打飛機?

班狗briefing都話驚唔知有幾多人出，多人嘅話圍人嘅狗就會變左被圍

其實如果冇呢單野 韓國瑜都幾大機會贏

你都合作都知起風

如果林鄭唔想演化到烏克蘭事件咁 就要及早收手

真係feel到香港未來嘅轉捩點就發生係呢一兩個星期
我地見證緊呢個時代嘅變化
大家加油！

係
大家唔洗分
都係愛自己香港
唔出唔緊要
但去既理由只有一個
香港係我既家
點解要我走?

行一轉香討都頂唔順要番黎

香港人你叫佢為民主就未必個個肯
不過你話無得搵錢 無得免簽去旅行

Feel唔到 聽日一樣係和理非幾萬
然後晚上二三百人被捕咁囉

加油啊！今晚見！

今朝派傳單先比幾個廢老屌

風起了

五年前我地輸既 呢次要雙倍奉還

大家辯論下,真理越辯越明

Pish

香港人要嬴 林鄭就要輸！
槍口對外 佢係唯一敵人

If not me, who?

正苦急了。驚了

Why not?
It’s my home

又立flag

Btw 加油

要團結！
聽日見！

我都覺 真心不安
希望冇自己人出事

612先衝
最好有咪大聲公去宣傳
齊上齊落

我地都係香港人
加油

無風

得雨

大風起兮雲飛揚

呢鋪真係只可以靠香港人自己揭干

因為大家滿懷信心，係勝利既節奏。相反，警察個邊，亂過hi 咁，無差別檢查，個個精神緊張

大家都圍爐

Ching識貨，尼首正啊！睇完佛山《聖所》都rewind左幾次

我發覺好多父母都唔識字 你同佢講 佢點都唔會明 只會盲信政府 仲話搞咁多嘢 整亂香港

好難 班友發大財發上腦

而家個氣氛好似醞釀緊個風暴

歷史會記住你地

明早政總外持咒誦唱，以佛法照遍這地，人人都是佛。

只許成功
我會唔會太樂觀

一行13人準備出發
你老母今次齊齊撐住香港

召集海外巴絲支援義士

黑警如果忍唔住打死人，咁就爆發

真
真定假架...

感覺唔到
雨傘個陣都係咁上下

今日好多廢老見銀行多人就仆去排隊 驚死咁

請廣傳：

612 reminder 需要巴絲幫手！

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

香港人 今次可能真係最後一次比我地上街
希望你地真係出嚟支持 自己香港 自己撐
Do or do not there is no try!

天佑香城

不論勇武定和理都要互相幫助，大家只有一個敵人！唇亡齒寒，共同進退，堅守香港！

每個人都有佢既位置

請保持正確天氣及交通資訊流通 - 野餐篇

咁多位 YOU NEVER WALK ALONE

屌你老母 林鄭

如果有人上開台灣論壇 有ac
幫手share下而家金鐘站既情況啦

仲指住我哋嚟屌
心諗 派傳單姐 咁都話我犯法 係咪on9

晚上行街須知：只係留守
目的：消耗警方體力
唔好咁衝動同警方衝突
今晚人數少會好洩底
反擊時間：聽朝6點

今晚係狗最狠嘅時候
狗趕人先慢慢退
務求拖延時間到聽朝

所以唔好比團火熄
送中過左 佢地就以為香港人好好恰
再推國教 23條
一定要守住 守到撤消送中為止
咁下次推咩改咩都冇咁易

係依個時候討論誰是正義已經冇意義

只有嬴既先可以改寫歷史 只有嬴既先係正義

唔好拘泥於手法係咪正確 係依個時候可以嬴既就係正確既做法

香港人assemble

和理非已經到左極限，係時候到其他抗爭手法發揮了

永夜將至！？

事情正在起變化

winter is coming

記住 團結就是力量

韓國瑜係咁先

林鄭團結左我地
計中計呀

真係影響好大 平時ig follow好台灣插畫家 佢地好多都講今次件同埋支持蔡英文

連翻工搬貨啲藍絲廢老都問我地班年輕人有冇去69
雖然佢地關注理由係好港豬 驚有走資經濟差冇工開股樓跌

但佢地見識到林鄭串柒柒無視69遊行同外國意見後
好燥 有種想take back control的心
已經翻唔倒轉頭

田少話建制之後會輸到仆直
因為投建制除咗班無腦愛中之外
大部分都係唔想理時事
交比建制班友禁制 自己翻工搵錢去旅行
當支持危害到呢啲野 又要唔聽講兼表演串人錄音機
咁就會想自己理翻囉 成班友就無哂利用價值

無論今次結果係點
溫水煮蛙搞內部分化時間已經完咗

又燈

5.如何辨認警務人員之身份/警察委任證之真偽？

警務人員在以下情況須出示警察委任證：

便衣警務人員：在行使警察權力時，必須表明身分及出示委任證。

軍裝警務人員：一般無須主動出示警察委任證，但如市民提出要求，他們亦須出示委任證，除非情況不容許，或要求不合理。

當警務人員出示委任證，只須向提出要求的市民展示委任證，而不可將委任證轉交任何市民查閱。 如市民對警務人員身份或委任證存有懷疑，可立即聯絡就近警署 查詢。

講到尾大多數香港人都唔係想爭取D咩
簡簡單單做隻港豬
你就係都要黎攪鳩我

強弩之末

一齊頂住呀香港人！！

新巴工會、九巴工會、銀行都加入左罷工
唔係無希望的

今次無分黨派，國籍，身份，年齡
只要自認係香港人就可以參與，自己香港自己救

利申非港籍，前藍絲建制青年，林鄭可以逼到我地成班人倒戈真係好撚勁

上

連個國際形勢都反緊中共
而中共本身已經內憂外患
呢一次機遇百年難得一次

連耶撚都出埋黎有d驚訝
而且佢搜金鐘站就仲好
引起到一班和理非非或者唔關我事嘅路都關心
最好聽日繼續搜全力搜
阻曬真係返工嘅人

Grease: 燃燒心火 擊潰其身

溫和行動懶人整合包［唔衝唔做前線都幫到手］

推

有無方法令內憂問題再浮面，來一個裡應外合

係又唔錯呀 出動解放軍 提早完埋50年不變

今朝出街見到周圍都係黐哂12號罷工poster
有條廢老見到張poster突然發癲喺度自言自語屌人老母又大叫:「罷工！炒撚哂你班廢柴呀」之類
成條天橋幾百米我行完都仲聽到佢喺後面屌緊人老母閪前面有個師奶想過去都嚇到唔敢行
唔怪之得班廢老撐個黐撚線政府，因為原來真係黐線既

愈有呢啲廢老藍絲我更加唔會放棄，好想令佢地知道最後邊個先係廢柴

有人用棍拍野deam beat 既時候唔好劣
一齊叫同一句口號加士氣避免士氣此消彼長
有心理學背後原理
對陣口號可參考港隊打氣口號
拍拍~拍拍拍~DIE FOR HONG KONG

引用 雞肉大師 巴打:
要佢哋一齊嘶哮， 進入同一個呼吸節奏 同一個心跳步伐
配合戰鼓(你搵個大水樽好撚大嗰啲 求其搵嘢敲佢有節奏嘅)打拍子 就會將一堆散兵游勇聚合成一個群體
以往慣例邊個大聲公喇叭就死邊個， 二來呢啲設備貴
但係水樽就可以有好多個 水樽買得起

另外大家小心雙眼，戴眼罩被人噴油漆就喪失視力，唔戴又會比人插眼

大家亦小心近距離突然由下巴向上大力推有機會導致頸椎受傷 請各位注意安全免生危險

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數

全民 BLACK BLOCK

聽朝早更義士落車係月台等
谷爆個月台 以免比警犬逐個逗
每10-15分鐘一次過湧上地面出閘
唔比人出閘後面一路壓上去
後援人士著得光鮮啲
扮打工仔屌柒佢地阻住返工迫佢放行
義士會少啲機會比人扣起物資
其他交通工具一樣

請share去其他大group

第一次見泛民勇武唔互咬

派傳單

誠哥：女媧破天

根本呢條逃犯條例就係開緊地圖炮。佔中都仲可能黃藍絲一半半，今次係連大陸佬，南亞人，廢中廢老都會反

the worst of the times
the best of the times

基本過欄技巧

六月飛霜 港之將亡 必有妖孽

終於連政治冷感嘅fd都屌柒政府 好撚感動

剛Meeting完，老頂有以下資訊及提示:

1. Legco 個Drum底，平時做PM果度，將不會開放。迫晒啲人在立法會道攪，到時會有黃藍兩陣。

2. 務必保住立法會入口大閘不予人闖入Drum底，否則輸鳩左。

3. 遇有暴徒犯法，務必一group人去追捕，不要單獨。

4. 如情況許可，用OC foam好過棍，因為感覺無咁暴力。不過，如果對方有晒裝備，就唔洗諗，用棍大大力。

5. 提提眾兄弟保住冷靜，始終周圍係鏡頭，唔好蝕俾啲仆街。落到地，要互相提醒。

6. 黎緊所有在Zone A嘅公眾活動都係NTN食晒，不過到時老闆會吹雞㗎喇，因為大家知唔夠做，但始終未落到地未知有幾多對手，所以都硬食頭part先。

7. 大家會拍住PTU瘋狂Stop and Search, 記得影清埋可疑人對鞋。因為衫易換，鞋難啲。

8. 網上介紹好多土製武器，如雀巢咖啡加隻襪，事實上又拉唔到啲乜，唯有嚇鳩佢加記清楚所有野。

9. 據知，拉左人會最後交由Crime HKI跟進。老闆話盡扣押48小時，不過應該係Crime HKI嘅事，得個知。

打少陣飛機啦
最憎呢D 飛機POST
咩成果都未有就打飛機, 一地都係啦

［雖然以大量清水洗眼有機會沖走噴霧，冷水也能使痛楚瞬間抒緩。然而胡椒噴霧是油性物質，水和油本身不相容．．．相反，使用嬰兒洗頭水可能更有效。洗頭水內的鹼液成份理論上能分解油份，而且嬰兒配方的不澀眼睛特性也對清洗眼部的噴霧有額外幫助。］

自 — Facebook 專頁，「我的救護日誌 - 救護車上的柯南•道爾」

解放軍出營經常有 去個昂船洲附近都經常見